有冇人已經冇左旅行癮？

以前一年去三四次旅行
依家一年冇得去覺得已經習慣左，放假留係屋企就算
覺得以後唔再去旅行都不大問題

從來都冇癮

利申：窮撚

好想去，唔想再留喺香港

幾阿Q